啲女未玩夠就咪hurt人

是咁的
小弟個女朋友一開始都幾乖
但宜家越黎越想去玩
仲話我管佢
想自由啲
又成日發我脾氣
究竟女人諗咩鬼
想散咪出聲

係 巴打幾歲 如果你同你女朋友都係就上大學或岩岩上大學呢個問題就更加嚴重

中呀中呀 大學生

同你一齊嗰陣未知未玩夠 早散早著
女大不中留 留來留去留成仇

啲仔未玩夠就唔好話講認真啦

一開始好乖架 點解會咁 想喊

依d女 唔要也罷

因為佢同你一開始都係挽挽下囉

可能啦

但我覺得拍拖就認真啲 咪咁兒戲 玩鳩我咩

女死女還在 下一個更可愛
真係唔啱嘅 佢又唔認真嘅 咪飛9佢囉

一句講哂： 你值得更好

唔捨得

Thank you bro

認真我真係好錫佢 女人係咪唔寵得

唔係唔寵得 只係如果佢都唔認真嘅
寵黎做嘜9
幫人養老婆咩？

遲早比人帽

你條女臭雞,想比人中出姐

冇話帽唔帽
自己同佢講清楚 你點諗 佢點諗
講明 係講 唔係叫你吵交
係清楚翻佢想點
如果佢舞9你嘅 就真係帽事嘅
但係如果佢 老老實實 肯同你深入咁傾 又未嘗係一件轉機

我宜家有同佢傾 但佢未覆 我叫佢二揀一 一係分手 一係繼續但我照管

但講真講到咁都仲要諗 就真係愛極有限

咁又唔得 激左d
一段感情 都要少少空間嘅

我唔識處理呀把打

依家介唔介意講下background 先

你地點識？ 拍左幾耐
最重要 你係唔係好大男人主義

我驚自爆

學校 半年 唔係

幾時開始 覺得條女愈來愈中意挽

上個月

一段感情 需要好多野
最重要一定係溝通 係要有討論空間 要理性 唔可以冇彎轉

佢唔識飲酒架 半杯起一杯止

( Show Blocked User - 我女友一米五 )
挽你老母

當你逼得緊 係女都怕左你啦 講到明溝通 就梗係要雙方都有得say

但要跟人去飲

Sorry 中文唔好 請問要用翻嘜字？

學到野

咩人？

最緊要幫到

同學但我唔識

我做法 就係會同條女 互相介紹下自己嘅朋友同學
當大家都知道有嘜人嘅時候 誤會少咗 了解多咗 自自然然 就會相處舒服
就算條女真係帽你 你都易d尋到邊個係襟兄弟

班人係其他U

我識唔到

當然 真係不幸地帽左
當機立斷啦 斬立決啦
飛9佢 自己都順氣d啦

挽你老母
死文盲

比人帽我一定唔會忍

試下有時問下條女 可唔可以陪佢去
當係保鏢都好 atm又好
當然唔可以次次都跟去 會好煩
3次去1次左右啦

又唔洗下下都老母嘅
我改翻正五次
玩玩玩玩玩

跟到我實跟 最驚跟唔到